有無人屋企食飯有奇怪習慣？

我記得細個屋企食飯係成家人坐地下食，明明屋企有枱都要坐地下。
佢地食飯會溝水送飯，飲茶又落砂糖。
最on9 係食魚唔俾反，要慢慢撩
唔係會俾人用筷子打隻手，好撚on9
好在好早已經唔係一齊住

屋企係水上人

你有冇問點解要坐幫下

*地下

細個冇問，因為10 幾歲就分開住
佢地係放報紙喺地，有時仲會一邊食水煙一路食飯

係，記得幼稚園時有d 親戚仲喺船住

白切雞會配wasabi刺身醬油。好撚識食

呢個配搭第一次聽

我屋企人食飯都會撈水食

老一輩好多都冇呢個意識

完全唔明點解要咁做 濕濕爛爛都唔好食

咁呢啲傳統忌諱嘢冇辦法
水上人家，條船就係屋企。魚又似船，咁你反轉條魚就好似返艇咁

屌你，咁你咁都唔知魚點解唔俾翻？
上面都有巴打知

我知，但點會翻魚就沉船，迷信到極點，有時仲要話隔離嗰隻，黑心到

同埋更加無味
好似話易吞d

我飯餸要分開食,啲飯有少少汁都食唔到

佢地叫大碌竹

水上人咁做有幾出奇？

日本人食法？ 一飯一湯一餸分開？

你咁𨶙忘本，不得好死架

唔鐘意姐

呢個配搭真係好好食

有咩問題，呢d 咁嘅習俗要改啦